你班外遊撚可唔可以忍下唔好去旅遊呀？

我都想出去旅行，都只係 FF 咋，你以為中左肺炎係閣下既事？你會累街坊㗎！

仲有班仆街香港人去離島唔戴口罩高聲講大聲笑四圍噴口水！係咪要去人地屋企門口播毒賤格！

屌你老母共慘黨
4月2個4日連假邊度都冇撚得用

你係邊位呀？我講緊自私的香港人！

我都係土生土長！